藍絲怎可咁自私,頂唔順先入院醫

死前都要惹多幾位好友一齊死
藍絲們慌了

RAP

我跟你買LU就真係慌啦

香檳格價直線上升

發燒又唔驗又唔入院 自私

儲存香港班愛国藍絲今次會唔會批鬥私煙bb